บอลไทย (ดันได้เลย)

ลุ้นหนุ่มไทย"เดาะบอล"ทำสถิติโลก

หนุ่มนักเดาะบอลไทย "สำอางค์ สุวรรณศรี" เตรียมสร้างชื่อกระหึ่มโลกอีกครั้ง หลังสถาบันริบลีย์ 
ให้การยอมรับเป็นมนุษย์มหัศจรรย์ ในการเดาะบอลแบบพิสดาร ทั้งกินก๋วยเตี๋ยว ทั้งเป่าแคน 
พร้อมกันด้วยมาแล้ว คราวนี้ขอล้มสถิติโลกของ คัง ดองมิน จากเกาหลีใต้ ด้วยการเดาะบอลมาราธอน 
"กินเนสส์" เตรียมบินมาบันทึกประวัติศาสตร์แล้ว ดีเดย์ 1 พ.ค.นี้ ฉลองวันแรงงาน 
ที่ เดอะมอลล์ บางแค ลมกรด "สุชาติ" ผู้มีส่วนปลุกปั้น ลุ้นเด็กไทยทำสถิติโลก 
เริ่มตั้งแต่ก่อนห้างเปิด 8 โมง 9 นาที จนยันห้างปิด 

จากกรณีที่ บ.บุญรอด บริวเวอร์รี่ จำกัด ได้ค้นพบนักเดาะบอลประวัติศาสตร์คนแรกของเมืองไทย 
สำอางค์ สุวรรณศรี หนุ่มวัย 28 ปี จาก จ.ลพบุรี ที่มีความสามารถไม่เหมือนกับใครในโลกนี้ 
คือ สามารถที่จะเดาะบอลไม่ให้ตกถึงพื้นแม้แต่ครั้งเดียวนานถึงกว่า 10 ชั่วโมงแล้ว 
ยังสามารถที่จะทำกิจกรรมต่างๆ ประกอบกันไปพร้อมๆ กันด้วย คือ ทั้งกินก๋วยเตี๋ยว, 
เป่าแคน หรือปัสสาวะโดยไม่ให้บอลหล่นถึงพื้นได้ และได้นำมาปลุกปั้นให้ทำการฝึกฝนการเดาะบอลอย่างเดียว 
และมีเงินเดือนให้ เพื่อเผยแพร่ชื่อเสียงให้กับประเทศไทย ดังที่เคยเป็นข่าวมาแล้วนั้น 


ล่าสุด นายสุชาติ แจสุรภาพ ผู้จัดการฝ่ายประชาสัมพันธ์ ของ บ.บุญรอดบริวเวอรี่ 
จำกัด ได้เปิดเผยถึงความคืบหน้าของการเตรียมเดาะบอลทำลายสถิติโลกของสำอางค์ ที่จะพิชิตสถิติเดาะบอลนาน 
12 ชม.ของ คัง ดอง มิน นักเดาะบอลชื่อก้องโลกชาวเกาหลีใต้ ว่า ขณะนี้ สำอางค์ 
ได้มีการพัฒนาขึ้นกว่าเดิมมาก โดยสามารถเดาะวัตถุทรงกลมได้ทุกชนิด ไม่ว่าจะเป็นลูกปิงปอง, 
ลูกเทนนิส, ลูกกอล์ฟ, ลูกเปตอง ที่หนักไม่ต่ำกว่า 10 กิโลกรัม หรือแม้แต่ลูกโบว์ลิ่งก็สามารถทำได้ 
ซึ่งได้สร้างความฮือฮาให้กับคนทั้งโลก และทางสถาบันริบลีย์ เจ้าของรายการ ยู บีลีฟ 
ออร์ นอท หรือคุณเชื่อหรือไม่ อันเป็นที่โด่งดัง และเป็นยอมรับของโลก จากสหรัฐอเมริกา 
ยังบินมาดู และยกย่องให้เป็นมนุษย์มหัศจรรย์ของโลก ในเรื่องการเดาะบอล เหนือกว่า 
คัง ดอง มิน ของเกาหลีใต้มาแล้ว 

และในวันที่ 1 พ.ค.นี้ ที่เป็นวันแรงงานแห่งชาติ สำอางค์ สุวรรณศรี จะโชว์การเดาะบอลทำลายสถิติโลก 
ที่ คัง ดอง มิน ของเกาหลีใต้ทำไว้นาน 12 ชม.ลงให้ได้ โดยทางทีมงานผู้ให้การสนับสนุนตั้งเป้าไว้ว่าจะทำให้ได้นานถึง 
15 ชม.คือ เริ่มตั้งแต่ 8 นาฬิกา 9 นาที อันเป็นฤกษ์ที่ดี ไปจนกว่าจะทำบอลหล่นถึงพื้น 
ณ ห้างสรรพสินค้า เดอะมอลล์ บางแค ซึ่งเชื่อกันว่า สำอางค์ น่าจะเดาะบอลได้ตั้งแต่ห้างยังไม่เปิดทำการไปจนถึงเวลาปิดทำการแน่นอน 
แต่ที่น่าเป็นห่วง ก็คือ ในช่วงชั่วโมงแรก ที่ถือว่าสำคัญมาก เพราะเป็นช่วงปรับร่างกาย 
และหากว่าทำสำเร็จจะถือเป็นสถิติโลกที่ถูกบันทึกลงในหนังสือกินเนสส์บุ๊คอย่างแน่นอน 
เพราะได้ติดต่อเจ้าหน้าที่ของ กินเนสส์บุ๊ค มาเป็นสักขีพยานในวันนั้นด้วย 

นายสุชาติ กล่าวต่อไปว่า หากสำอางค์ สามารถทำได้สำเร็จ คาดว่า จะสามารถสร้างชื่อเสียงให้กับประเทศไทยเป็นอย่างมาก 
เพราะขนาดยังไม่ดังยังมีคนติดต่อไปเดาะบอลช่วงพักครึ่งฟุตบอลพรีเมียร์ลีก ที่อังกฤษมาแล้ว 
หากว่าสำอางค์กลายเป็นเจ้าของสถิติโลกคนใหม่ เชื่อว่า จะมีแต่คนรุมจองตัวไปโชว์ความสามารถกันทั่วโลก 
อย่างที่นักเดาะบอลของเกาหลีใต้ทำมาแล้วแน่นอน นายสุชาติ กล่าวในที่สุด 


การเมืองเรื่องส่วนรวม คิดอย่างไร รู้สึกอย่างไร ช่วยกันแสดงความเห็น สร้างสรรค์ 
ระบอบประชาธิปไตย 

KT Internet Dept


Home I The Nation I EntNet I เนชั่นสุดสัปดาห์ I วิทยุเนชั่น
About Us I FAQ I Site Map I Contact Us I Policy
